一班friend出街，有冇人試過咁？

本身一班friend出街，其中一個突然話帶埋條女黎，你地會覺得點？

P.s 條女多多要求、自我中心唔識尊重人唔識睇人面色

試過，我同我個friend 講不如你返去同條女仆野先再join